其實可唔可以搞個聯署網站俾人upload職員證？

如題

唔知宜家有冇呢啲網站，若果有嘅話可以集合力量

剩係要人上載：
職員證相
公司/部門
職位/職級